[有圖] 全城起義 打J救港

有研究報告指出，打完J之後 派嬲可以令到廣告商唔再贊助TVB偽人現招募一千個 打丁 派嬲師救港

【階段性勝利 - Dyson🥳】

經過手足派嬲及請願後，TVB偽人鍾嘉欣、杜穎珊喺IG嘅#dysonhk貼文經已隱藏或移除，其他偽人如馮盈盈、王君馨嘅dyson廣告則原封不動，會唔會係唔夠嬲嬲？

經濟不景呀，廣告部唔好再害營業部同事好無呀？😭

邊個杜穎珊？唔知，反正TVB偽人啦

頭香

打J我叻啊

===============置頂任務(最後更新2 Sep 0030)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【偽人代言】呂慧儀 x 衛健Lifebuoy (1 Sep)

【派心激賞行動】❤️ EZbuyhk ❤️ (31 Aug)

【8·30 反紅媒作戰】超過三十個任務整合 (30 Aug)

【紅媒金主】杜穎珊 x Dyson (29 Aug)

【紅媒金主】倍舒痕、喜療疤、喜療妥、疤痕敵 (28 Aug)

【紅媒金主】屈臣氏 Wats Petmacy 寵物藥妝 (27 Aug)

【紅媒金主】龍角散 (26 Aug)

【紅媒金主】DBS 星展銀行 (25 Aug)

【BBS商戶】Lady Avenue [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】Waterfall Sports & Wellness [目標：嬲多過讚]

【紅媒金主】京都念慈菴 [目標：見你咁多贊助幫你宣傳吓]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

PUSH

lm

推幾下

香港需要你呀!!

有無咁快啊

第一下

比魏書巴教壞曬，呢個AC以後唔用得

pish

第二下

第三下

燕子都玩搶頭香?

第四下

第五下

咩標題

第六下

第七下

第八下

第九下

FYY

第十下

你開post都唔撐 我仲可以撐邊個

晏晝都開po

屌

啲標題越開越鳩

笑死

呢排工作順利嗎?

越鳩先越多人睇

轉頭又俾人屌

有J圖啲人先入咋!

屌我果啲多數係TVB膠

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

第二

我尋日俾人屈毛

打J救港

樓豬幫你推兩野

大家一齊打j

一多人睇, 就會有唔同聲音, 我已經睇化咗

又黎救命

今日咁早

推

一齊打

有圖, 唔好屌樓豬

條題勁

幫推

所以上咗熱門第一

好唔健康既風氣, 唔通第時所有正經post都要有J圖?

每日都好有創意 支持！！！！
加油

好似之前啲叫人做FYP 問卷咁

標題無令人失望

Yes,只要幫到件事就ok

記得無圖係會惹黎巴打亂填的

依家已經冇咩感覺,仲覺得有d好笑

內容都無令人失望!!

唔夠好丁可能都會

cls

推下

push

推一推

Push

救世豬豬變咗滅世五毛

又要打J

有女朋友 唔使打J
嬲！

齊齊打J派嬲

SR巴都入埋嚟打J啦

打J配合深蹲
JJ 20cm not a dream

打J之餘都要派嬲嬲

痴線

你肯定深蹲會長啲?

有棍絲？！

打J arrrrrrrrrrr

Dyson總公司嘅fb post：

係呢度洗版更有效，依家洗佢版只有香港人睇到，但洗上面呢個po係國際版，全球都知

被我射到濕晒 唔使用Dyson吹頭架
我有非dyson風筒

滅世支蝗

好嬲呀屌！啲女都唔靚！

P&G

上訪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有得又打丁又救港
我諗係每個香港男人既夢想

原來TVB都可以做國際戰線

我的世界觀崩潰了

呢個都係上訪

做嘢啦喂

分身個人格教壞咗自己

奶呀奶

養大曬連登仔胃口, 以後無J圖唔做任

睇下有冇啲tvb男藝人代言，下次po gay圖
滿足gay登仔

第一J

HOBALL

jed thanks

did u angry those pages?

呃嬲with all means

推推推推推推

推！

J到精盡人亡

Basic. Do before j. Thanks

i thank you too

halo and push!

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

推行

成日都俾你標題騙咗

推你個推

Pishhh

夠窮冇錢買dyson

男仔應該冇乜需要用

吸塵機 空氣淨化風扇

仲有個風筒
不過吹長頭髮效果啲
男仔反正起身都會再gel

科技呢啲嘢只會愈來愈平

雖然話係港女品牌, 但都有家用電器既

可能有人純粹係買個名

之前都諗住買英版水貨
啲吸塵頭好似唔同
最尾都係冇咗回事

大把

可能要就返當地家居環境

唔知apple未來會唔會出埋

髮泥唔好用tvb廣告商就得

721

全屋蘋果

J丞相仲好

有無其他j圖

真智能家居

J丞相既豐功偉業

你好大胃口喎

由十幾年前一部smartphone開始

邊有人嫌j圖多

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

我愛打j

毅進叔叔

Pish

9秒chop到幾多下先？

善用推文

係咪衰呢！打J打到人地割蓆啦！

大家快啲說服埋捷成間dyson慎選宣傳渠道啦！

💎 Dyson (捷成洋行) 💎

割咗呀！！衛健割咗呀！！

見到

又可以開報捷po

唔開啦，狂開ＰＯ好chur

推 日日打

抖下都好

定我幫你開

唔洗啦，呢個ＰＯ仲可以引人去dyson請願嘛

抵啦俾人割

我d po寫極都寫唔出

有咩新題材

qg8

感謝毅進叔叔

辛苦你

完全封鎖標題黨

你順便都save左好多鹹濕相

Gogogo

無J過，晏啲就會del

睇見標題即衝入來, 估唔到係tvb po

今晚8點有TVB特別任務呀!!

一定要㗎

j下先

今晚八點有TVB特別活動呀！！

【特別任務@ 2 Sep】
行動：？
日期：2020年9月2日
開始時間：20:00~20:10左右開始
結束時間：未知

==========================

今晚八點見

香港得七百萬人
點解Dyson個page有成二百二十萬個like

我仲以為我睇錯特登數下數目字
結果真係有二百萬個like
究竟係咪洗讚小鴨鴨

國際品牌黎

[突發！]再出發大聯盟個胡鴻鈞開live, 比TVB手足洗板

Sor撳錯

但係佢個page又剩係得中文？
咁寧願去英國Facebook page又係同香港Facebook page共用一個Account？
乜有得咁樣將幾個地方嘅page合併成一個嘅咩

哦， Dyson, 記得

可以, 有得切換地區變英文版

DONE

辛苦樓主每日堅持開PO推PO仲要每次都諗唔同標題釣魚

===============置頂任務(最後更新2 Sep 2135)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【偽人抵制】胡鴻鈞 x Canvas (2 Sep)

【偽人代言】呂慧儀 x 衛健Lifebuoy (1 Sep)

【派心激賞行動】❤️ EZbuyhk ❤️ (31 Aug)

【8·30 反紅媒作戰】超過三十個任務整合 (30 Aug)

【紅媒金主】杜穎珊 x Dyson (29 Aug)

【紅媒金主】倍舒痕、喜療疤、喜療妥、疤痕敵 (28 Aug)

【紅媒金主】屈臣氏 Wats Petmacy 寵物藥妝 (27 Aug)

【BBS商戶】Lady Avenue [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】Waterfall Sports & Wellness [目標：嬲多過讚]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】京都念慈菴 [目標：見你咁多贊助幫你宣傳吓]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

Twitter po幫推pls
記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？

是日電台

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

FYY唔係黃架咩

你損失

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

有J圖都block, 傻的

建議喺標題前加返 [TVB日任]
班百彈齋主應該會冇聲出

TVB蝕錢蝕到傻咗，諗住出胡鴻鈞攬枕填數...

TVB團隊好癲...

《不得不說，有啲同路人仲小器過方丈同方向報…》

===============置頂任務(最後更新3 Sep 2315)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】泰潮(党姐贊助商) (3 Sep)

【抵制偽人】胡鴻鈞 x Canvas (2 Sep)

【抵制偽人】呂慧儀 x 衛健Lifebuoy (1 Sep)

【派心激賞行動】❤️ EZbuyhk ❤️ (31 Aug)

【8·30 反紅媒作戰】超過三十個任務整合 (30 Aug)

【紅媒金主】杜穎珊 x Dyson (29 Aug)

【紅媒金主】倍舒痕、喜療疤、喜療妥、疤痕敵 (28 Aug)

【紅媒金主】屈臣氏 寵物藥妝 [目標：多多益善既嬲嬲]

【BBS商戶】Lady Avenue [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】Waterfall Sports & Wellness [目標：嬲多過讚]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

是日電台

超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

推啊